# C-to-approve

## Archivos Nuevos

 * func_Conficional.cpp 
 * func_DoWhile.cpp	
 * func_For.cpp	   

## Ejercicios Subidos
* Imprime por pantalla un triangulo. Ejer 1 Bucles
* Imprime por pantalla un rombo.    Ejer 2 Bucles

### Ejercicios de clase
* Tipo A - Busca una letra en un array
* Tipo B - Contador de letras en un array
* Tipo C - Otro tipo de contador de letras en un array jugando con un combo